[改歌]Harden自己肯造犯

我去季奪新高 唯Playoffs 飲恨
這季立誓捲土 重戰萬年勇
但波叔傷患 應該輸硬 成隊太鬆散
這隊波 我承擔

我爆seed達巔峰 場均超想象
我接波就單打 無法預防嗎？
絕招歐洲步 stepback幾步 然後再怒睥最自豪
卻未使出最強的招數

我現時自己肯造犯
再入埋and one先好玩
掂落嚟就吹雞 誰又可阻 我買飯
帶住成隊傷兵衝關
射罰球經已變習慣
鋤入去 纏住佢 換一分彈
幾咁精湛

我翹手後走籃 球證吹撚硬
作勢扮射三分 撞碰已習慣
鬍鬚的功用 draw foul專用 全晚攞分不怕技窮
哪懼千夫咒罵都搶攻

我現時自己肯造犯
再入埋and one先好玩
掂落嚟就吹雞 誰又可阻 我買飯
帶住成隊傷兵衝關
射罰球經已變習慣
鋤入去 纏住佢 換一分彈
幾咁精湛

天生高智球商 draw foul draw到贏獎
造犯造得出色 無人能夠我擅長
mvp我來當 一分邊個能擋？
用盡辦法得勝 趁我年輕

我現時自己肯造犯
再入埋and one先好玩
掂落嚟就吹雞 誰又可阻 我買飯
帶住成隊傷兵衝關
用罰球轟爆數值板
誰鬧我 誰恨我 亦不可阻
逼你foul我

天生高智球商 draw foul draw到贏獎
造犯造得出色 無人能及我擅長
mvp我來當 三分邊個能擋？
用盡辦法得勝 趁我年輕

幫你改少少睇吓會唔會好啲

唔該巴打 3分確實係Harden武器 點都應該俾返啲credit佢

改得幾好，點解咁多負皮

唔得 呢個位一定要1分先好

Harden fans?

自己肯造犯
原來可以咁通順

小弟第一次改歌，有錯/更好idea歡迎指正

有D位教會feel,不過都正

多謝支持

鬍鬚的功用 draw foul專用

呢句真係笑到仆街

我都係睇完嗰球先有靈感改呢首歌

清sick ball

以為係正宗籃球教練

Harden哥

你個名.....

今日唔使比賽，所以上黎坐下

你班仆街都唔撚識欣賞我既技巧

Lm

推到有人唱

多謝巴打支持

再入埋and one先好玩

究竟點唱

係有少少教會 但我實在諗唔到填咩落去
有冇巴打有建議？

有無巴打唔改宜家直接唱成首
一定好撚正

我覺得岩音啵

屌你harden賤狗 不過好好笑

今晚試吓

係，同埋成首都有d謙神feel
填得仲precise過謙神 好正

柒菇碌叔叔

sor9 我終於唱到 無教會到

有冇好啲

Strong Po LM

最新更正？

係 唔該巴打

自推

支持

咩歌

多謝

留名 支持

但香港唔用西區呢個term
用西決會唔會好d
雖然有少少教會 但都勉強可以
意思就好好多

天生高智球商 draw foul draw到贏獎
造犯造得出色 無人能夠我擅長
mvp我來當 一分邊個能擋？
用盡辦法得勝 趁我年輕

首歌好正

留名

多謝巴打 好正